楊冪身穿綠衣服與男密友遊大阪

昨有網友在日本大阪環球影城巧遇中國女星楊幂，她穿著螢光綠帽T打扮休閒，身旁還有主持人張大大，兩人正在排隊，胸前都掛著小小兵爆米花桶，看來玩得投入。

雖然楊冪和張大大、Angelababy常曬合照，「閨蜜情」有目共睹，但楊冪與張大大結伴出國，仍引來網友批評「有時間不回家陪老公陪孩子」，對此，楊冪粉絲護主表示，她這趟是去工作順便放鬆，助理也同行，「她在家跟孩子一起又不會時時刻刻出來說」；「難道一個女人結婚了就不能有自己私人時間？都什麼年代了」。

帽已

我有老公

我有老公.....大力Ｄ

綠衣襯綠帽

啊

等一下,...

有楊冪做老婆但要戴綠帽制唔制？

制

A0

當比佢包養囉

個男唔係gay咩

張大大
個名柒到

要扑野時咪直

佢老公個鼻誇張到

等一下

扮基食靚女其實唔難

唔使化妝都可以直接扮蠟像

等一下 我有老公

有得同佢做朋友短廿年命都制

條仔基佬黎架喎好似

Why not
起碼屌過

u got the point bro

等～等依沙～禾Yao 撈公~

女人都有屎眼

淫婦

小小兵爆米花桶

佢老公之前都比人影到入人酒店房話傾劇本啦

整容整成咁

Angela baby就是王婆老鴇

臭腳不了

派帽

有聲

那就把戒指除了，我當你無老公！

Seed呢

支那網友唔屌佢去日本既

做sp算

邊奶邊屌正撚到

Lm

逐隻腳趾啜

點解我會以為係哩啲綠衣

難得你來通報才知道
往日共你追憶永遠是好
怎能預計似這般難共你同諧共老

等一下...我老公呢...啊～

佢真係好撚靚

制 最好當面

明明細個睇絕種好男人個時
劉愷威係咁嘅樣
真係話變就變
仲娶到楊冪

張大大小小兵

叉燒仔

等一下 喎有朽恭 啊⋯

大陸雞拎完香港身份證咪走佬啦囉sosad]

义燒炳應該試過

等一下，我老公

大陸妹真係信唔過

文盲改名係咁上下

呢d女人邊養得熟架

戥依沙...窩油鬧公

蛋衣煞

你

其實點解佢可以咁有錢

仲有無多d

鄧依沙

咁靚女同埋只得31歲
條件咁好傻仔先信佢會安安份份做師奶

等一下，佢有老公！有老爺！

炳仔仲撚型啦

條蛋散喺大陸好似好紅咁

依家過晒氣
七八年前就紅

著到成隻鸚鵡咁

屌你劉愷威張相超撚型

個樣似係欲求不滿嘅人妻

义燒丙:哈哈哈哈哈哈哈

係咪型完容個眼肚都係咁,劉生以前未整前冇眼肚,見好多整完啲人個眼肚都會好誇張

兩對黑眼圈證明佢哋晚晚都

好心順便整走個眼袋

專登架 叫乜春臥蠶之類

太大啦

楊冪好似有工作室 賺好多錢
養番幾隻狗仔幫佢奶西好正常

好想見工

呢個真
好多整完容既臥蠶都深一深

假到

Jer 大大

塊面太硬，想笑都有難度

呢兩公婆年年有新劇就會比報紙佬賣離婚

帽事常識吧

啲傳媒真係9up到...

張大大gay既程度基本上等於香港既迪奶, 話戴綠帽果啲

楊冪同baby做閨蜜 每日點過

叉燒炳有啲似up個個伯伯

唔好咁OLD SCHOOL啦 著綠衫就咁撚樣

有冇片重溫下